佢地而加玩靜靜雞拉人可以點搞

其實佢地而加玩靜靜雞捉人都唔知可以點，靜靜雞捉人，冇人影到相，或者趕唔切影相，被消失被自殺都唔知係邊個，冇名冇樣，可能我而加打呢篇野或者你地睇緊呢篇野都可能唔知邊度又拉左唔知幾多個手足，啱啱愛民村嗰度又拉左幾個黑衫手足，影唔到樣，議員都未必搵到人，因為都唔知個樣同名
其實佢地而加揸架車嚟拉人唔開燈又冇聲，唔係個個都全天候企喺個𥦬睇有冇狗車㗎嘛，咁我地可以點，被捕嘅時候大嗌自己名，佢地可能遮口唔比出聲，有冇人可以一齊討論下

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行